美眾議員麗茲切尼：為何民主黨不與共和黨一起對抗中共謊言？

joe china: 對抗支那仲點食幼女

切尼個女?

民主黨一早收咗大陸錢搞侵

選舉來了

不過方向正確